今日已經踏入三月 仲有兩三個月就完sem

代表着今年嘅final year
仲有兩三四個月就畢業啦
嘩啲時間真係過得好快
份Fyp 掂都未掂過
日日zoom....zoom到我已經唔想再讀書啦

工都冇得打

FYP pass未得，洗理grade 咩

Exac7ly my plan

咁又應該唔會嘅
香港地唔會窮到要瞓天橋
一定搵到工嘅 爭在你喜唔喜歡份工姐
你睇吓班狗 大專都未讀過 都坐底四萬起

Gpa 過3 都自動有工，無野好擔心

睇你咩行業啦 好多工都唔睇GPA
畢到業就得
但係都會想GPA靚仔啲少少

唔要master 撚洗GPA

同你隻狗死咗啦
有offer都冇用

屌你地兩個就真係on9
仲有兩個sem
大把時間 慢慢嘆

19年之後真係無曬心機，住hall突然被學校趕走曬所有宿生
Final year仲未開始搵工

跟住個flow 去 命運會安排得好好比你

I FEEL YOU BRO
我都仲未開始搵工
19年嘅影響真係好撚大